跪地獻花 打情罵俏 余德丞認見蔡思貝家長

【星島日報報道】余德丞自突然昏迷入院康復後，昨日首度公開亮相，與緋聞女友蔡思貝一起出席活動；大病初瘉的余德丞表示會更加珍惜生命，精神飽滿的他還與思貝不時打情罵俏、又向思貝跪地獻花，思貝也直認二人的友情有升溫，而思貝的父母也在場，十足未來外父母見未來女婿般興奮。

余德丞（Dickson）與思貝昨日以黃黑色打扮的情侶裝現身活動，病瘉後復工的Dickson得到一班粉絲高舉名牌大呼口號為他打氣慶回歸，而思貝的父母也有到場。當司儀問到二人的近況時，Dickson表示正處於休息狀態，又取笑思貝道：「沒想到一醒番，你個頭（短頭髮）變到咁，令我認唔到你。」玩遊戲時，二人更親暱的不停打情罵俏，Dickson更向思貝跪地獻花，台下的蔡媽媽還大拍手掌，當二人與蔡爸爸和蔡媽媽合照時，蔡爸爸還捉 Dickson送祝福，明顯Dickson甚得長輩歡心。笑問是次是否順道見家長？Dickson也坦言是第一次見面。

思貝讚比前靚仔
現場所見，Dickson精神很好，問他身體狀況？他謂：「好OK、好精神，跟以前一樣，可能有人認為我瘦了少少，但其實差不多，體重只輕了1kg左右。」在旁的思貝即讚他比以前更靚仔。Dickson又憶述病發時的感覺，並說：「當時踢踢 波覺得好眼 ，之後就 了，其實沒有甚麼印象，估計可能當時天氣熱，工作有點忙，但主要原因是心律不正才導致休克；聽媽媽說我暈了2、3天，朋友亦說當時有我抽筋的片段，好恐怖，但我沒有看，看現在的靚仔樣好 ，哈哈。總之在醫院醒番時感覺就是 醒了，亦立即認出家人，媽媽也安心了，正如大家所言，好神奇，但沒有外傳我一醒番就可以落牀咁誇張。」

他續指留院期間並沒有做過大型手術，有服過藥但現已停了，不過醫生強烈建議暫不能做劇烈運動，適量的如踏健康單車的運動還是可以的，笑言暫時睇波，踢波就留待明年。他續道：「經此一役，學識了不要心急，慢活一點，並且更珍惜家人、朋友、生命及工作機會，過往覺得一句『身體健康』沒有特別，有過經歷後就知道是很重要的；並且要很多謝大家為我打氣，在醫院看到大家傳給我的打氣短訊和電郵，真的很感動。（可知道獲無 點名力捧？）其實我都好想盡快全面復工，不過一切視乎公司安排。」

思貝亦承認因經歷過這事件，與Dickson的友情升溫了，會對他更溫柔和呵護，不像以前一樣的兄弟Mode，因當時聽到Dickson暈低了很震驚，更珍惜這位朋友。

中過風仲行得走得, 塊面靚靚仔仔冇面癱冇盛
條命好到連死神都擋得住

係邊個食邊個？

余德承認見蔡思貝家長

短頭髮好肉酸

其實都幾襯

蔡思達都岩

長頭髮又似達哥

蔡思達真係痴撚線，又唔係特別靚，根本唔啱超短髮 之前長髮look明明幾好睇，硬係要整柒自己，唔識揚長避短

好似唔係中風喎

不過睇佢個樣都唔似長命

達哥都岩

酸到
之前有份燈佢？

佢要拍機場特警呀嘛
呢次仲柒過衝線個短髮

老是常出現

達姐又柒返

又係拍劇而剪

個時個個話唔死都一身蟻
而家精撚神到

可能係好似重生校園咁 換咗個人

蔡思貝件衫入面墊左幾多野

嘩蔡思達而家個頭柒撚到

已經分唔到啦

成日做大龍鳳好煩
又唔係靚仔

求奇行下咪算 以後咪做運動啦
唔係次次咁好彩